請問明天紅隧是否暢通

希望不會被佔領